腦細話要連踏30個鐘 無得休息

另一半返工，話腦細要佢連踏30個鐘，無得抖。
想問咁樣係咪正常？
係我未見過世面定係根本係正常？

利申: 覺得好有問題，表達完意見俾人鬧我幼稚 一個人有咩可能連續工作咁耐，集中到精神？

認真問

咩工 返完３０之後比返幾日假咁？

補錢咋 你當office工
我覺得好痴線 佢自己唔洗抖唔代表人地係
另一半話成行都係咁 係咪代表就無問題

廣告？

唔係呢類 可唔可以唔講 驚自爆

踩

係咪周期性？
如果係工作需求 一係炒左個腦細 一係頂 30 個鐘

係啵 sor

點頂阿 唔想佢咁辛苦 返早但係收夜更時間 日日OT無補水 飯都無得食
我話不如轉啦，佢就話係咪你養我阿？
佢講呢句我仲可以點 收曬皮

你男朋友話佢果行個個都咁頂
佢可以有得揀？

會計？

通常長時間嘅工多數有好多時間係9hea

唔係 之前我有係過佢公司，係真係忙

又係仆街ot撚

咁耐都冇人講帽事既
連登高質返

Audit?

9成9audit

可以報勞工詈告個腦細？

邊行啊 老吹30 個鐘

無老吹

13個鐘都多啦 點樣踩30個鐘

救火都係24咋喎